起別吃」 武昌麵店老闆遭食客斬首 頭顱丟落垃圾桶

湖北武漢巿武昌站東廣場今午發生極度血腥的斬首案！一名食客疑不滿遭炸醬麵館老闆嘲諷「吃不起別吃」，食客隨即抓起一把菜刀向老闆施襲，當場把老闆的頭顱斬下，頭蓋骨亦斬爆，腦漿溢出。逞兇食客拿起頭顱丟到垃圾桶，事後被警方拘捕。

武漢巿公安局在網上公布，案中被捕兇徒姓胡，22歲，四川宣漢人，因口角糾紛在麵館門口持麵館的菜刀，將42歲姓姚老闆斬死。警方正調查案件內情。

現場為武昌站東廣場一間麵店，事發今午12時許，現場消息稱，當時有食客吃麵後結帳，因收費問題與老闆爭執，當時食客嫌收費太貴，老闆出言嘲諷指：「吃不起別吃！」食客聞言後表現激動，隨手執起菜刀追斬老闆，將其頭顱斬下，隨即丟到垃圾桶。

案發現場極度血腥，涉事圖片及短片在網上瘋傳。警方到場後拘捕22歲疑兇，他被帶署時，隻手仍沾有血迹。

- See more at:

有手尾

真係唔好番大陸

但冇衛生常識
掂完垃圾唔洗手

牛你老母
迫你老豆

一刀斬首咁西利

終於識用垃圾筒

有冇無碼版

其實一孩政策有冇關係，有好多強國人EQ真係麻麻，係咪自細冇被人串過，太保護未受過挫折？

把刀咁利

根本成個國家都道德敗壞 算撚數啦

關一孩政策咩事

屌你老味我前排返大陸又係遇到啲類似既事

獨仔自己最大，全屋人就晒自己，出到去個社會冇人會就晒你，好易情緒崩潰

碉堡了

有冇原圖

有少少既
獨仔較縱
少同同輩相處，爭野

真坑爹

香港都好多獨仔 會唔會斬人

根本係中國道德敗壞淪亡

塵世間無嘢係斬唔斷嘅

事實證明中國人仲恐怖過ISIS
ISIS 主要係斬敵人首級
中國人就心情唔靚就斬人

每日150個新移民, 都唔知有冇呢D人

痴撚線真係無事唔好返鬼國

大家有冇印象其實香港都發生過，尖沙咀間adidas，有個香港人唔滿意個強國人唔排隊話左佢兩句（唔知有冇記錯），轉頭拎把刀返入間舖斬傷人

無碼版

刀

屍

頭

但係個老闆又真係冇講錯

仲要臂力

嘩好癲

十八子勁

食唔起唔好撚去食
真係

細路出手唔會識收手
根本唔知/唔理後果

安已不

真係痴線斬到咁

c君

佢應該後悔到仆街，為左啖氣同少少錢，搞到俾人打靶

想睇無碼版

陽江十八子
靚野

睇下條大陸狗個樣 無性嫁

武士刀

斬甩個頭 點解額頭果度開撚咗

放哂啲心情唔靚嘅中國人去決戰ISIS
唔知邊邊刀法好啲

佢大力砍
對唔準就係咁

不過好撚痴
文化水平低
一個係度激鳩人
一個激一下就斬人

拍緊水滸傳？

駛鬼打靶咩，屋企人同佢俾十萬蚊啦

........然後再收死者家人十萬，照打靶

太燥底
香港都慢慢跟緊

呢個有料

直接宣佈 ISIS 有平價 奶粉買.......可能好D

話斬就斬快手過isis

如果佢對政府講:「我幫你地去斬維權人士」

唔知政府 會唔會招攬佢做殺手

係中國呢個國家, 乜都有可能發生

睇個勢第一刀就劈頭先 然後再斬燒味咁斬個頭落嚟

個頭斬到個腦都可以拎出黎

冇印象WO

真 武昌起義

神探 致命傷係額頭 殺人後再斬甩頭顱丟垃圾桶想毁屍滅跡

叫香港班藍屍去撐條友啦，個老板好人好姐點會俾人斬。

嘩 個傷口深到
條友真係痴撚線

屌
報紙佬肯撚定呢件禿頭得22歲????
42歲我都信呀屌

中國係冇道德，但係唔關斬人事下話
美國夠變態la ,攞槍屠殺添，又係冇道德？

有冇咁撚勁

咁樣就死9左 rip

日日呼吸毒氣日日飲化學水
算幾好架喇

香港一樣有人試緊，集中九龍灣一帶。

痴撚線
食完嘢埋單果陣先嚟嫌貴
叫佢食唔起唔好食有咩問題 一句嘢咋喎

For honor

刀都崩曬，唔會係一刀過

有冇諗桶啲碗嘅感受

dse雞通識做到上曬腦

香港近年都勇武左好多
講幾講都郁手

士可殺不可辱

關平

低能食唔起就過主啦，嫌貴咪走囉出口做乜

哇 on9俾人串一句就劈人 痴撚線

之前去支那旅行都買左把十八子刀

少俠好刀法
原來係識武功既人未絕種

最多比人打姐 點會因為咁比人斬呀

你地冇做錯

老闆在死前用最後一口氣問道：「你這把甚麼刀？」
食客答：「豬肉刀，專斬畜生」

斬巨人

幾時落黎斬班廢老

陽江十八子名不虛傳
竟然冇偷工減料

屋企都係用十八子 平靚正

慎入

打埋靶, 兩隻

痴撚線
不過把大陸刀居然咁好鋼水 斬頭都冇甩柄

可能係廣告黎 大陸啲普通人命唔值錢

敵將is doctor lee!

支那

唔啱聽就殺人

垃圾國度

站時話點解斬人條友得隻手有小小血，其他地方冇乜

真係頭蓋骨都斬爆

2011年12月19日
排隊付款碰撞 惡爸爸攜刀折返
adidas旗艦店 顧客斬顧客

呢單嘢要識啦

你地真係on99
平時返工見d支那獨仔都係為我獨尊咁款
根本就係支那一孩政策同重男輕女垃圾文化縱成
縱壞左個癲嘅好撚出奇咩

加埋呢隻打靶要死兩隻

賠錢得喇 打咩靶

屌你老母

呢啲叫手起刀落

邊有錢賠，有錢就唔會食完嘢嫌貴啦
等收割器官

6666

直頭開腦

碗麵到底幾錢？

7警

玻璃大國，係咁依講一句就成地玻璃碎

安家費有著落

落刀落咁狠係咪平時斬開肉

澳牛伙記：

個頭開到椰青咁

樓上bam

樓上
癡線 想殺人就殺人

有唔奇

我果頭多劏房見d新移民

普遍都低質到生番咁款

條撚皮係咪以為自己好威好撚型

講句蝗語先。
這貨也太牛逼了吧。這些人放在抗日時期可是一名虎將。
來吧、罵我吧。哈哈哈哈

有冇人入黎就係為畫睇無碼

屌你睇左幅圖
建議大家唔好睇

痴撚線好不安
以為拍劇道具

咩邏輯，無限放大，話食得毒製品多好過啦

上面條仆街

屌

唔洗咁偉大po埋出黎呀ma 雖然為左睇無碼先入黎

推

其實碗麵幾錢

支那好Ｌ恐怖

屌做乜撚貼圖

有無碼片

怕就唔好睇

又啱，其實差唔多

🐲

屌拿星 前面條仆街做咩po圖啊

嚇死人咩

你地無做錯到

把刀真買得過，咁好鋼水都係72蚊人仔啫
把刀仲講明只係可以用來切細骨，排骨，雞骨
唔可以左右擺，左右擺合傷刀口
事實証明切頭骨都得，真正業界良心

一刀流 。獅子歌歌

真係痴線！

好撚恐怖

十八子係好野黎，鋼水幾足下

屌你勁過蠻王一刀斬死一件

個老闆仲後悔 講左句野串人
命都冇埋

武昌起義

咁大力既

要一刀斬甩頭都唔易喎

波鞋街D sales同levies D sales都特別串。

嘩屌上面做咩直接貼出黎嚇撚死人咩！

屌你老母樓上條臭閪一撚定係想咁撚樣死法 你唔洗驚 你一撚樣係會身首異處 爆撚晒啲腦漿 我賣埋條命都要咀咒你條仆街

isis仲好睇啦 上面個d免疫哂

冇比人炸已經好好

現代版繪子手

痴撚線 如果佢係香港食野會斬死幾多人

屌你老母貼左link咪算囉

( Show Blocked User - 李怒眉 )
( Show Blocked User - 日日打飛機 )

碗麵幾錢

死得好安祥
究竟係點樣大嘅仇恨
先會令一個人要斬佢個頭落嚟
大陸，真係好神奇

唔好直接post 圖啦屌

睇身型估唔到咁大力

死刑啦
咁就死兩件

睇唔到
仲有冇其他seed

無知一問 有無係個頭斬落黎 隻眼合唔埋既屍

屌 咪直接貼

死窮撚發窮惡
支那畜玻璃心真係名不虛傳

我好奇緊把刀係咪大陸製
有冇咁勁呀

Jesus Fucking Christ

咪qoute 啦

d人無走埋去條屍偷銀包已經好進步啦

偷左又會講你知咩

點解會比佢攞到舖頭把刀

可能真
有次聽老燒台嗰宏觀經濟
講支那做日本刀都做到近國際水平
同埋近年支那鋼材好平

哩啲橫死既應該勁唔老黎喎

屌好噁心

屌好撚核突夜晚個餐都想嘔返出黎

屌嚇撚死 post乜柒大圖呀

有無片呀

好醒呀你

牛B死了

不如 問下你 點解一 d都唔關事

黐撚線

其實係菜刀廣告黎

大家真係覺得果d人係同自己一樣種族一樣國家？

可能係架宜家。七警既然冇錯，果條友俾人屌柒，斬人亦係情有可原。

刀法好唔係罪，好似係。

咁你串我吖嘛

成班友真係渣架，d血好淺色，額頭有條白色痕，個樣無乜表情都要衣娃鬼叫
利伸：睇晒youtube套hbo Autopsy

eq負數

枉你重夠膽企係忠黨愛國四個字面前

普通菜刀都咁勁.....

屌你老母痴撚線
無格都貼你戇鳩架

係咪痴撚左線呀post冇格大圖

受到壓力要發洩 做錯少少野情有可願

應該斬中了頭...

可以見到頭都穿埋...

無錢又要面....佢EQ都幾低..

講句食唔起咪食啫，香港大把的士佬串過佢九廿幾倍啦，又唔見的士佬畀人斬

每個人都有錯，我自己都錯過，唔通唔俾機會

咪係 人地大壓力姐 比人話窮喎

共國好撚多呢D"刀客"

香港人出撚哂名壓力大
咁我出街咪要戴撚定頭盔同埋盾先安全

好撚彩fb睇過無碼版免左疫

你唔講我真係唔知斬中咗個頭

只係回歸人類原始行為，今時今日因爲法治關係基於理性，唔會亂咁殺人。所以先有咁多人肆無忌彈出口傷口，動不動屌人老母不用代價。 香港如果進步d放寬暴力事件，d人就唔會咁囂張，一串就動手不用動口，用實力黎分高下，唔係用把口。

難怪大陸抗日戰爭劇個個都拎把大刀對人地支槍
中國人DNA

痴撚線

如果係香港咁樣串 間鋪頭一定比人blacklist 最怕老細閪口閪面

中國人淨係識狗眼看人低，開麵檔好撚醒咩，係要踩人兩腳，雖然唔係事必，但雪中送下炭會死咩

唔小心入黎睇左張圖

上面條仆街竟然喺度貼無碼圖？
嚇就冇嚇親
但係祝你全家他朝君體也相同
來生再做中國人

我意思係一嚟就貼圖唔貼link嗰個

遲左

全國都係零零漆

串下人就冇左條命

細碗$5人仔，大碗$6人仔。

最強玻璃心

其實覺得恐怖既原因
係因為我地同佢地仍然係痴住同一個地方
Isis都話係海外 有得安慰味到自己
好撚驚有痴線支那人周街拎刀

D反中國武術撚有冇嘢回應？

睇到無乜感覺

For honor 中國版

藍絲：個食客都只不過因為被挑釁而反擊，法院唔應該重判，要求習總特赦

班泰拳撚即刻收皮

睇佢IQ都幾低

好撚不安邊度搵返黎?

樓上用生命up圖

Admin 可唔可以block上面出無碼圖條仆街仔

本來支那畜死幾多都無所謂，見到支那殺支那最開心。證明支那畜玻璃心，俾人串下窮撚就殺畜。

支那畜死支本有助環保。

between .... 條殺畜友個樣一睇就知係支那畜d 賤相。

人地放條link出黎
自己又要驚又要禁入去睇

原來有人直接放圖 自

痴線 啲圖真係

無感覺

不嬲就講緊一孩有問題
成班幼蝗而家岩岩好成年出社會
問題出晒來啦

人頭都切得甩，睇黎真係幾勁

香港夠多獨仔獨女啦，又唔見有呢d情況？
根本就係成個支那社會道德敗壞，就算生幾多個都可以係仆街黎

屌你你估佢一刀就剁落嚟咩

其實佢到底點攞到把刀？入廚房偷定點？

有片？

有事發條片 個老闆個頭仲喺度同埋開始俾人片緊

link?